<resources>
    <string name="app_name">JazBat</string>
    <string name="sms1">Teri saadgi ko nihaarne ka dil karta hain,
Tamaam umr tere naam karne ka dil karta hai,
Ek mukammal shayari hain tu kudrat ki,
Tuje ghazal banake juban pe lane ka dil krta h.</string>
    <string name="sms2">Pyar usse iss qadar karta chala jaaun,
Wo zakhm de aur main bharta chala jau
Usski zid hai ki wo mujhe maar hi dale,
To meri b zid hai ki uspe marta chala jaau</string>
    <string name="sms3">First time I saw you I was scared to touch you,
1st time I touched you I was scared to kiss you
1st time I kiss you I was scared to love you,
But now that I love you I\'m scared to lose you.
</string>
    <string name="sms4">Mere jine ke liye tera armaan hi kafi hain,
Dil ke kalam se likhi ye dastaan hi kafi hain
Tir-e-talwaar ki tujhe kya zarurat-e-nazneen
Qatl karne ke liye teri muskaan hi kafi hain.</string>
    <string name="sms5">Your love to me is like a wonder,
Your thoughts make me ponder,
Clueless I find myself when I think about you,
Best time pass for me is to wonder about you.</string>
    <string name="sms6">Apnaa hum safar bana le tu mujhey,
Tera hi saya hoon apnaa le mujhey,
Ye raat ka safar or b haseen ho jayega
Tu aaja mere spno me ya bula le mujhe</string>
    <string name="sms7">Kbhi alfaaz bhul jau kabhi khayal bhul jaau
Tujhe es kadar chahu k apni saans bhul jau
Uth kar tere paas se jo main chal doon,
Toh jaate huye khud ko tere paas bhul jaau</string>
    <string name="sms8">Bhula na sakoge mujhe bhul kar tum,
Main aksar khayalo me aata rahunga,
Kabhi yaad bnkr to kabhi khwab bnkr
Main neende tumhari churata rahunga</string>
    <string name="sms9">Never say yes when you want to say no.
Never say you are happy when you are worried.
Never say everything is fine when everything is bad.
Never say you are alone when I am still alive.</string>
    <string name="sms10">Zulfon mein teri hain meri jannat basi,
Har gam ko chuupa leti hai teri ye dilkash hansi
Meri har yaad mein teri surat hain basi,
Jo tum mil jao to meri duniya me aa jaye dilkashi.</string>
    <string name="sms11">Taiz barish mein kabhi sard hawaon me raha,
Ek tera zikar tha jo meri sadaaon mein raha
Kitne logon se mere gehre rishte the
Magr tera chehra hi sirf meri duaon mein raha!</string>
    <string name="sms12">Phir se woh sapne sajane chala hoon,
Umedoon ke sare diye jalane chala hoon,
Anzam toh mera bura hi hoga,
Fir bhi tumhein aapna banane chala hoon.</string>
    <string name="sms13">Har waqt gul bankar muskurana zindagi h
Muskurakar gam bhulana jindagi hai,
Jeet kar muskuraye to kya muskuraye,
Haar kar muskurana bhi zindagi hain..!!!</string>
    <string name="sms14">Hansi aap ki koyi chura na paye,
Aap ko kabhi koi rula na paye,
Khushiyo ka deep aise jale apki zindgi me
Ki koyi tufaan bhi use bhujha na paye..!!</string>
    <string name="sms15">Silent lips may avoid many problems,
But smiling lips may solve many problems
So always have a smile on your face
In the beautiful journey called “LIFE”</string>
    <string name="sms16">Raj dil kaa dil me chhupaate hain woh,
Samane aatein hi nazar jhukaate hai woh
Baat karte nahi, ya hoti nahi,
Per jb bhi milte hai muskurate hain woh.
</string>
    <string name="sms17">Smile is a language of Love.
Smile is a way to get success,
Smile is to win the hearts.
Smile improves ur personality.
So, always keep smiling  :)
</string>
    <string name="sms18">Kisi ek sey karo pyaar itna ke
Kisi or se pyar krne ki gunjaish na rhe
Woh muskurade aapko dekhkar ek bar
To zinadgi se phir koyi khwaish na rhe</string>
    <string name="sms19">Mann mein aap ke har baat rahegi
Basti chhoti hain magar aabaad rahegi
Chahey ham bhuladey zamaney ko
Mgar aapki yeh pyari si hansi hmesha yad rhegi</string>
    <string name="sms20">“I cannot promise to solve all ur problems but I can only promise that
I will never let u face them alone”</string>
    <string name="sms21">“Life can give us a number of Beautiful Friends!”
But..
“Only True Friends can give us a Beautiful Life…!!”

One of my true friend is ‘U’</string>
    <string name="sms22">Alone i can say bt 2gthr v can chat,
Alone i can smile bt 2gthr we cn laugh,
Alone i can live bt 2gthr we cn celebrate.
Dis is d magic of r frdship.</string>
    <string name="sms23">If you angry with ur lovaable friend,Just put aside your egos
Just hug each other and say:
I need u idiot at least to fight with me…</string>
    <string name="sms24">LIFE changes frm
Clasroom 2 office
Books 2 files
Jeans 2 formal
Pocketmoney 2 salary
Grlfrnd 2 wife
Lekin saale dost kbhi nahi badalte
Kamine k kamine rhte hai</string>
    <string name="sms25">Din Aate Hai, Din Jate Hai
Kuch Lamhe Aap K Bin Guzar Nahi Pate Hai
Inhi Lamho Ko Samet K Dekhu To
Aap Jaise Nalayak Dost Bahot Yaad Aate Hai</string>
    <string name="sms26">Teri dosti hum is tarah nibhayenge,
Tum roz khafa hona hum roz manayenge,
Par man jana manane se,
Warna yeh bhigi palkein le ke hum kaha jayenge…</string>
    <string name="sms27">Yahi to khoobsurat dosti ka nata he
Jo bina kisi shart ke jiya jata he
Rahe duriyan darmiyan to parwaah nai
Dost to harpal dil me basaya jaata he</string>
    <string name="sms28">Dosti ki keemat kabhi adaa nahi hoti.
Acchi Dosti kabhi juda nahi hoti.
Aap ki ada par mar mite hai warna
yuhi hamari dosti kisi par fida nahi hoti.</string>
    <string name="sms29">A LOVER says:
"if anything happens 2 u'
I will not be alive."
but A FRIEND says:
Nothing will happen 2 u till I am alive"</string>
    <string name="sms30">I m mirror
“Tum mujhe dekh kr hasoge to mai bi hasaonga,
rowge to mai bi rownga,
BT tum mujhe maroge to mai nhi marunga mai to tut jaunga”.</string>
    <string name="sms31">Jinke dosti me ham divane ho gaye
vo ham se begane ho gaye
shayad unko tlash hai nay dost ki
ab unke najar me ham purane ho gaye..</string>
    <string name="sms32">Hasna Hasana Kisiko Gwara Nhi Hota
Har Musafir Jindgi Ka Shara Nahi Hota
Milte He Log Is Tanha Zindgi Me Par
Har Dost Tumsa Pyara Ni Hota</string>
    <string name="sms33">Sabse alag sabse nayare ho aap
Tareef kabhi puri na ho itne pyare ho aap
aaj pata chala ki zamena q jalta hai humse
Qki dost to akhir hamre ho aap</string>
    <string name="sms34">KHUDA ne 1 ful uthaya,
Use sweet water mai bhigoya
Use pyar se sahlaya or is tarh apko banaya,
Fir GOD ne muje diya or kaha,”SPECIAL FRND JUST 4U”</string>
    <string name="sms35">Kuch rishte "RAB" banata hai,
Kuch rishte "LOG" banate hain,
Par kuch log bina kisi rishte ke rishte nibhate hai
Shayad wo hi "DOST" kehlate h</string>
    <string name="sms36">zindagi me 4 baate jo tumhara sath kabhi nhi chodengi
1. dil ki dhadkan
2. parchhayi
3. khushiyan
4. ek us se Rishta, jiska aap sms padh rahe ho samjhe.</string>
    <string name="sms37">Apki lovely lovely "FELLING" ne,
Mere charming charming "HEART" ko itna "EFECT" kiya,
Menie sabko "REJECT" karke apko apna Special "FRIEND" accept kiya..</string>
    <string name="sms38">A best friend isn\'t someone who\'s just always there for you. It\'s someone who understands you a bit more than you understand yourself.</string>
    <string name="sms39">A true friend sees
The first tear;
Catches the second;
And stops the third!</string>
    <string name="sms40">Some friendships are like Tom and Jerry.
They tease each other;
Knock down each other;
Irritate each other;
But can\'t live without each other!</string>
    <string name="sms41">A true friend is an angel sent by God;
He stands by your side through the good as well as the bad;
And loves you when you don\'t love yourself.
Dear friend, thanks for being my lifeline!</string>
    <string name="sms42">Teachers r Hot Water,
Parents r Mineral Water, Enemies r Salt Water, Lover is Ice Water But,Friends r
BEER BOTTLE...
Khusi ho ya gam, de sath har dam.</string>
    <string name="sms43">Tear\'s of eyes r valuable.,..........
Speech of lips r powerfull............
Heart with love is beautifull...............
Life with frnd like u..............is the most
Wonderfull.</string>
    <string name="sms44">Humari Galtiyo Se Kahi Tut Na Jana,
Humari Shrarat Se Kahi Ruth Na Jana,
Tumhari Dosti Hi Humari Zindagi He,
Is Pyare Se Bandhan Ko Bhul Na Jana.</string>
    <string name="sms45">Dooriyon say fark padhta nahi hai
Baatain to dilon ki nazdikiyon say hoti hai
Dost to kuch khaas aap jaisay hotay hain
Warna mulaqat tu najaney kitnon say hoti hai</string>
    <string name="sms46">Dosti har chehre ki muskaan hoti hai,
dosti sukh - dukh ki pehchaan hoti hai,
koi rooth jaye to dil pe mat lena,
kyunki dosti zara si nadaan bhi hoti hai</string>
    <string name="sms47">Duniya Me Bohut Gam Milege
Sach Mano Achhe Dost Kam Milege
Jish Mod Sab Shath Chhod Dege
Us Mod Per Intjaar Karte Hum Milege !</string>
    <string name="sms48">Aaj dosti par ek kitaab likhenge
Doston k sath gujri har baat likhenge
jab batana ho dost kaisa hota hain
tumhe soch kar har baat likhenge</string>
    <string name="sms49">Har Koyi Pyar Ke Liye Tarapta Hai…
Har Koyi Pyar Ke Liye Rota Hai….
Meri baat Ko Galat Mat Samajh Na….
Pyar To Dosti Mein Bhi Hota Hai</string>
    <string name="sms50">Ishq aur dosti meri jindgi ka guman hai..
Ishq meri ruh hai to dosti mera iman hai..
Ishq pe kardu fida saari zindgi..
Magar dosti pe mera ishq kurban hai</string>
    <string name="sms51">Dosti insan ki zaroorat hai,
Dilon pe dosti ki huqumat hai,
Aap ke pyar ki wajah se zinda hain warna
Khuda ko bhi hamari zaroorat hai.</string>
    <string name="sms52">Apki Kanjusi Dil Ko Bha Gai
Hamain Bhi Apne Fone K Balance Ki Keemat Samajh Aa Gai
Socha Ab Apko Message Na Karein
Magar Ye Kambakht Dosti Hamain Yaad aa Gai</string>
    <string name="sms53">Gadha jo khaye wo ghas ho tum,
Buddhe ka chyawanprash ho tum,
idiot, stupid bakwas ho tum,
par jo bhi ho yar Dost jhakas ho tum.</string>
    <string name="sms54">~DOSTI~friendship sms
D= dur reh k pass ho.
O= oro se jo khas ho.
S= sabse pyara jiska ehsas ho.
T= takdir ko jinki talash ho.
I= I think wo aap ho..!!!!</string>
    <string name="sms55">Keeping a friend is as difficult as losing one.
U sacrifice a lot to Keep Them.
I may not have sacrificed enough 4 u?
But in my heart i swear i m Keeping u.</string>
    <string name="sms56">A PersOn Living IN AnOther PersOn\'s Heart Is Called lOve-
BUT A PersOn Living AS AnOther PersOn\'s Heart Is Called Friendship</string>
    <string name="sms57">Andhere ne Kabhi Roshni Nahi Dekhi
Maut ne kabhi Zindagi nahi dekhi
Jo Kehte hai Mit Jati hai Duryo se dosti
Unhone Shayad Humari Dosti nahi dekhi</string>
    <string name="sms58">Doston ki kami ko pehchante hai hum
Duniya ke gamo ko bhi jante hai hum.
Aap jaise doston ka sahara hai
Tabhi to aaj bhi haskar jina jante hai h</string>
    <string name="sms59">Dard tha dil me par jataya kabhi nhi.
Aansu the aankho me par dikhaya kabhi nhi.
Yahi fark h DOSTI or PYAR me.
ISHQ ne hasaya kabhi nahi,
or DOSTO ne rulaya kabhi nahi.</string>
    <string name="sms60">Dost ko bhulana galat hai,
Unhi ka zindagi bhar saath hai,
Agar bhul gaye to khali haath hai,
Aur agar saath rahe to zamana kahega:
KYA BAAT HAI!</string>
    <string name="sms61">mehnat lagti h sapno ko hakikat bnane m,
Hosla lagta h bulandiyo ko pane m,
Arsa lag jata h jindgi bnane m,
Jindgi kam padti h 1 sacha dost pane m!</string>
    <string name="sms62">Bole wo dosti, chup rahe wo pyar;
milaye wo dosti, juda karaye wo pyar ;
hasaye Wo dosti, rulayeWo pyar;
phir Bhi log dosti chodkar kyo karte hai pyar</string>
    <string name="sms63">Sham ki tanhai mein kho na jaana,
Kisi ki masti mein doob na janaa,
Milengi zarur manzilein tumhe,
Unhe pakar hum jaise doston ko bhool na jana…</string>
    <string name="sms64">Ap jaisa pyaara dost khone nahi denge,
Ap ko is Poem group se alag hone nahi denge ,
Roz izzat se ache comments kiya karo
verna aankh mein mirchi dal denge aur dhone nahi denge.</string>
    <string name="sms65">Lakh Chahoge Hume..par Bhul Na Paaoge...
Humse Juda Ho Kar Jee Na Paoge...
Chahe Kitni Bhi Khushyaan Luta Do Hum Par...
Humari Dosti Ko Overtake Nahi Kar Paaoge.</string>
    <string name="sms66">Rishta khaas nahi khaas ho aap ho baat kuch nahi par jazbat aap ho aas kuch nahi viswash aap ho dosti par duniya luta denge jab dost aap ho
</string>
    <string name="sms67"></string>
    <string name="sms68"></string>
    <string name="sms69"></string>
    <string name="sms70"></string>
    <string name="sms71"></string>
    <string name="sms72"></string>
    <string name="sms73"></string>

    <!--sharyi-->


    <string name="shayri1">Honth keh nahi sakte jo fasana dil ka,
Shayad nazron se woh baat ho jaye,
Is ummeed se karte hain intezar raat ka,
Ke shayad sapne mein mulakat ho jaye..</string>
    <string name="shayri2">Kalam thi hath mai likhna sikhaya apne,
Takat thi hath mai hosla dilaya apne,
Manzil thi samne rasta dikhaya apne,
Hum to sirf dost they,
AASHIQ BANAYA Aap ne</string>
    <string name="shayri3">Aansu aa jatay hain aankhon main,
Per labon pay hansi lani parti hay,
Yeh mohabbat bhi kia cheez hay yaroo,
Jis sey kertay ho usi say chupani parti hai</string>
    <string name="shayri4">Ek tu teri aawaz yaad aayegi,
Teri kahi huwi har baat yaad aayegi,
Din dhal jayega raat yaad aayegi,
Har lamha pahli mulakat yaad aayegi.</string>
    <string name="shayri5">Apni nigahon se na dekh khudko
Heera bhi tujhe patthar lagega,
Sab kehte honge chand ka tukda hai tu,
Meri nazar se dekh chand tera tukda lagega.</string>
    <string name="shayri6">Chhupa Leta Tujhe Is Tarah Se Meri Baahon Mein,
Hawa Bhi Guzrjane Ke Liye Izazat Maange,
Ho Jaaye Tere Ishq Mein Madhosh Is Tarah Ki,
Hosh Bhi Wapas Aane Ki Izaazat Maange.</string>4
    <string name="shayri7">Sirf Isharon Mein Hoti Mohabbat Agar,
In Lafazon Ko Khoobsurati Kaun Deta?
Bas Pathar Ban Ke Rah Jaata ‘Taj Mahal’,
Agar Ishq Isse Apni Pehchan Na Deta.</string>
    <string name="shayri8">Wo Mohabbtein Jo Tumhare Dil Mein Hain,
Usse Zubaan Par Lao Aur Bayan Kar Do,
Aaj Bas Tum Kaho Aur Kehte Hi Jao,
Hum Bas Sunein Aise Be-Zuban Kar Do.
    </string>
    <string name="shayri9">Mein Tod Leta Agar Tum Gulab Hoti,
Main Jawab Banta Agar Tum Sawal Hoti,
Sabhi Jante Hai Ki Mein Nasha Nahi Karta,
Fir Bhi Pee Lete Agar Tum Sharaab Hoti.</string>
    <string name="shayri10">Ishq ne hame benaam kar diya,
Har khushi se hame anjaan kar diya,
Hamne to kabhi nahi chaha ke hame bhi mohabbat ho,
Lekin aap ki ek nazar ne hame nilaam kar diya.</string>
    <string name="shayri11">Band hotho se kuch na kah kar..
Aankho se pyar jatati ho..

Jab bhi aati ho hume
hamse hi chura ke le jati ho</string>
    <string name="shayri12">Sunhari yaado ke ehsaas rahne do
Surur dil me juban par mithas rahne do
yahi falsafa he jeene ka na khud raho udaas na kisi ko rahne do</string>
    <string name="shayri13">Ek samandar hai ke mere muqabil hai,
Ek qatra hai ki mujhse sambhala nahi jaata,
Ek umar hai ke bitaani hai tere baghair,
Ek lamha hai ki mujhse guzaara nahi jaata.</string>
    <string name="shayri14">Shor ki iss bheed mai khamosh tanhai si tum,
Zindagi hai dhoop to madmast purwai si tum,
Lao wo tasveer jisme pyar se baithe hai hum,
Mai hu kuch sehma hua sa aur sharmai si tum.</string>
    <string name="shayri15">Khushbu bikherti hui gulaab ki kali ho,
Titali si udati hui naajo se pali ho,
Sangmarmari badan liye sancho me dhali ho,
Kitno ko loot liya tum wo manchali ho.</string>
    <string name="shayri16">Kaash Aisa Ho Ki Tumko Tumse Chura Lun,
Waqt Ko Rok Kar Waqt Se Ek Din Chura Lun,
Tum Paas Ho To Is Raat Se Ek Raat Chura Lun,
Tum Saath Ho To Is Jahan Se Ye Jahan Chura Lun.</string>
    <string name="shayri17">Har baar dil se ye paigam aaye,
Juban kholu to tera hi naam aaye,
Tum hi kyu bhaye dil ko kya maloom,
Jab nazro ke samne hasin tamam aaye.</string>
    <string name="shayri18">Apni pyari ankhon mai chupa lo mujhko,
Mohabbat tum se hai, chura lo mujhko.

Dhup ho ya sehra tera sath chalenge hum,
Yaqeen naa ho toh aazma lo mujhko.

Tere her dukh ko seh lenge hans ke hum,
Apne wajood ki chadar bana lo mujh ko.

Zindagi bhi tere naam kar di hai humne,
Bas chand lamhe seene se laga lo mujhko.</string>
    <string name="shayri19">Tere seene se lag kar teri aarzu ban jaun,
Teri sanso se milkar teri khushbu ban jaun,
Faasle na rahe koi hum dono ke darmiya,
Mai mai na rahu bas tu hi tu ban jau.</string>
    <string name="shayri20">Nazare Mile To Pyar Ho Jata Hai,
Palke Uthe To Izhaar Ho Jata Hai,
Na Jane Kya Kasish Hai Chahat Main,
Ke Koi Anjaan Bhi Hamari Zindagi Ka Haqdaar Ho Jata Hai.</string>
    <string name="shayri21">Tujhe chahte hain Be-Intehan,
Par chahna nahi aata.
.
Ye kaisi mohobbat hai,
Ki hume kehna nahi aata.
.
Zindagi main aa jao hamari zindagi ban kar,
Ke tere bin humain zinda rehna nahi aata.
.
Har pal bas tujhe hi dua’on main mangte hain,
Kya kare ke tumhare siwa kuch mangna nahi aata.</string>
    <string name="shayri22">Kitna Hasin Chaand Sa Chehra Hai,
Uspe Shabab Ka Rang Gehra Hai,
Khuda Ko Yakin Na Tha Wafa Pe,
Tabhi To Ek Chaand Pe Hazaaro Taaro Ka Pehra Hai.</string>
    <string name="shayri23">Aakhein kholu toh chehra tumhara ho
Band karu toh sapna tumhara ho,
Maar bhi jau toh koyi gam nahi,
Agar kafan ke badle achal tumhara ho.</string>
    <string name="shayri24">Hasrat hai sirf tumhe pane ki,
aur koi khawahish nahi is Dewane ki,
shikwa mujhe tumse nahi khuda se hai,
kya zarurat thi tumhe itna khuubsurat banane ki..?</string>
    <string name="shayri25">Khushbu ki tarah meri har sans main,
Pyar apna basane ka wada karo,
Rang jitne tumhari mohabbat ke hain,
Mere dil me sajane ka wada karo.</string>
    <string name="shayri26">Kabhi alfaaz bhul jau kabhi khayal bhul jaau
Tujhe es kadar chahu k apni saans bhul jau
Uth kar tere paas se jo main chal doon,
Toh jaate huye khud ko tere paas bhul jaau</string>
    <string name="shayri27">Mann Mein Aap K Har Baat Rhegi
Basti Chhoti Hai Mgar Abaad Rhegi
Chahey Ham Bhuladey Zamaney Ko
Mgar Aapki Yeh Pyari Si Hansi Hmesha Yaad Rhegi.</string>
    <string name="shayri28">Tera muskurate hue aana humko achcha laga,
Woh tera sharam se guzar jana achcha laga.
Door se dekhna woh tera paas aakar,
Nazarein jhukana achcha laga.
Woh jo barson se tere seene mein kaid hai,
Ankhon se batana achcha laga.
Tera jate waqt mud kar dekhna,
Phir kadmon ka ruk jana achcha laga.</string>
    <string name="shayri29">Pal pal ke Rishte ka Vaada hai Aapse,
Apna pan kuch itna Zyada hai Aapse,
Na sochna ke bhool jayenge Aapko,
Zindagi bhar Chahenge ye Vaada hai Aapse.</string>
    <string name="shayri30">Raat hui jab shaam ke baad,
Teri yaad aai har baat ke baad,
Humne khamosh rahkar bhi dekha,
Lekin Teri aawaj aayi har saans ke baad.</string>
    <string name="shayri31">Dil mein chhipi yaadon se sawaru tujhe,
Tu dekhe to apni aankho mein utaaru tujhe
Tere naam ko labo pe aise sajaya hain,
So bhi jaau to khawbo mein pukaru tujhe..</string>
    <string name="shayri32">Mein kuch lamha or tera sath chahta hu,
Jo aankho mein bas jaye wo barsaat chatha hu,
Suna h wo mujhe bahut chahta h,
Bas ek baar mein use sunna chahta hu.</string>
    <string name="shayri33">Chale gaye the door apse kuch pal ke liye……

Par kareeb hain apke har pal ke liye……..♥♥♥♥</string>
    <string name="shayri34">Pal pal ke Rishte ka Vaada hai Aapse,
Apna pan kuch itna Zyada hai Aapse,
Na sochna ke bhool jayenge Aapko,
Zindagi bhar Chahenge ye Vaada hai Aapse.</string>
    <string name="shayri35">Mujhko Phir Wahi Suhana Nazara Mil Gaya,
Nazron Ko Jo Deedar Tumhara Mil Gaya,
Aur Kisi Cheez Ki Tamanna Kyun Karu,
Jab Mujhe Teri Baahon Mein Sahara Mil Gaya.</string>
    <string name="shayri36">Jee Bhar Ke Dekhu Tujhe Agar Tujhko Gawara Ho,
Betab Meri Nazre Ho Aur Pyar Tumhara Ho,
Jaan Ki Fikar Ho Na Zamane Ki Parwah,
Ek Tera Pyar Sirf Aur Sirf Hamara Ho.</string>
    <string name="shayri37">Zindagi Tujh Bin Ulfat Si Lagti Hai,
Ek Pal Ki Judai Muddat Si Lagti Hai,
Pahle Nahi Par Ab Sochte Hai Hum,
Har Lamha Teri Zarurat Si Lagti Hai.</string>
    <string name="shayri38">Dukh me khushi ki wajah banti h mohabat,
dard me yado ki wajah banti h mohabat,
Jab kuch b acha nai lagta duniya me,
Tab jine ki wajah banti h mohabat.</string>
    <string name="shayri39">Badi umid thi unko apna banane ki
Tamanna thi unke ho jane ki
Kya pata jiske hum hona chahte the
Unhe Aadat hi nahi thi kisiko apna banane ki.</string>
    <string name="shayri40">Love N Friendship..
Its a package of "feelings",
Nobody can "Make it",
Nobody can "Break it", Nobody can "Explain it",
Only "I" n "U" can "feel it" .</string>
    <string name="shayri41">Words cnt express wat i feel on u,
Its also difficult 4 me to prove,
Bt i knw my heart z true wen i say i m lucky 2 hv a frnd like u..</string>
    <string name="shayri42">Uske Iqrar Ka Intezar He Mujhe
Jane Q Usse Itna Pyar He Mujhe
Ae KHUDA Kab aayega Wo Hasin Pal
Jab Wo khud hi Kahegi
Hai jaan Tumse Pyar He Mujhe.</string>
    <string name="shayri43">Chah kar bhi juda na reh sakoge.
Ruthkar bhi khafa na reh sakoge
ham Riste hi kuch aisi nibhayege.
Ki Aap hamare bina ek pal b na reh sakoge.</string>
    <string name="shayri44">Dil to unke sine mai B machalta hoga..
husn B so-so rang badalta hoga..
Uthti hongi jab nigahe unki..
Khud "khuda" bhi gir-2 k sambhalta hoga..</string>
    <string name="shayri45">Aap to chand ho jise sab yaad karte hai,
Hamari kismat to taro jaisi hai,
Jise yaad karna to dur,
Log apni khawhish me tutne ki Fariyad karte hai..........!</string>
    <string name="shayri46">Aap hi se dosti,aphi ka intezar,
aphi se milne ko dil rehta hai bekrar,apki ye sadgi apka ye pyar,
jivan bhr na bulpayenge is dosti ko yaar</string>
    <string name="shayri47">Dubo de apni kashti ko
Ae Kinara dhoondne wale..
Ye dariya-e-mohabbat he,
yahan SAHIL nai milta.</string>
    <string name="shayri48">Mithi si yaade dekar chale gaye, dil hamara sath lekar chale gaye,
sari mehfil dekhti reh gayi vo mast aankho se pilakar chale gaye...</string>
    <string name="shayri49">Dil Ki Galiyo me Jindagi Laut aaygi
Bikari Hui Khusi fir Savar jaayegi
Ham Dua aisi karnge aapke liye
Ki takdir b aapke samne Sar Jukaygi</string>
    <string name="shayri50">Muddat se akele the hum,
ek zamane k baad kisi ka milna achha laga...
Sagar se gehri lagi apki dosti,
tairna aata tha par doob jana achha laga..</string>

<!--quotes-->

    <string name="quotes1">"Our heart is the greatest cheater in the world...
It makes thousands of different excuses to stay
in touch wid the people we love. . . !!</string>
    <string name="quotes2">One day, I caught myself smiling without no reason, then I realized I was thinking of you.</string>
    <string name="quotes3">“Education is the most powerful weapon which you can use to change the world.” </string>
    <string name="quotes4">“The world as we have created it is a process of our thinking. It cannot be changed without changing our thinking.”</string>
    <string name="quotes5">“Things change. And friends leave. Life doesn\'t stop for anybody.” </string>
    <string name="quotes6">“You can\'t stop the future
You can\'t rewind the past
The only way to learn the secret
...is to press play.”</string>
    <string name="quotes7">“Life is a series of natural and spontaneous changes. Don\'t resist them; that only creates sorrow. Let reality be reality. Let things flow naturally forward in whatever way they like.”</string>
    <string name="quotes8">“Yesterday I was clever, so I wanted to change the world. Today I am wise, so I am changing myself.” </string>
    <string name="quotes9">“Change will not come if we wait for some other person, or if we wait for some other time. We are the ones we\'ve been waiting for. We are the change that we seek.”</string>
    <string name="quotes10">“I have accepted fear as part of life – specifically the fear of change... I have gone ahead despite the pounding in the heart that says: turn back....” </string>
    <string name="quotes11">“Incredible change happens in your life when you decide to take control of what you do have power over instead of craving control over what you don\'t.” </string>
    <string name="quotes12">“Everyone thinks of changing the world, but no one thinks of changing himself.”</string>
    <string name="quotes13">Love isn\'t something you find. Love is something that finds you.</string>
    <string name="quotes14">Love is when the other person\'s happiness is more important than your own.</string>
    <string name="quotes15">Sometimes the heart sees what is invisible to the eye.</string>
    <string name="quotes16">True love is like ghosts, which everyone talks about and few have seen.</string>
    <string name="quotes17">The best thing to hold onto in life is each other.</string>
    <string name="quotes18">Keep love in your heart. A life without it is like a sunless garden when the flowers are dead.</string>
    <string name="quotes19">Love is composed of a single soul inhabiting two bodies.</string>
    <string name="quotes20">A flower cannot blossom without sunshine, and man cannot live without love.</string>
    <string name="quotes21">Being deeply loved by someone gives you strength, while loving someone deeply gives you courage.</string>
    <string name="quotes22">Love is life. And if you miss love, you miss life.</string>
    <string name="quotes23">Spread love everywhere you go. Let no one ever come to you without leaving happier.</string>
    <string name="quotes24">I have found the paradox, that if you love until it hurts, there can be no more hurt, only more love.</string>
    <string name="quotes25">A new command I give you: Love one another. As I have loved you, so you must love one another.</string>
    <string name="quotes26">To love and be loved is to feel the sun from both sides.</string>
    <string name="quotes27">Love doesn\'t make the world go \'round. Love is what makes the ride worthwhile.</string>
    <string name="quotes28">The sweetest of all sounds is that of the voice of the woman we love.</string>
    <string name="quotes29">What the world really needs is more love and less paper work.</string>
    <string name="quotes30">Love has reasons which reason cannot understand.</string>
    <string name="quotes31">Life is the flower for which love is the honey.</string>
    <string name="quotes32">The most powerful weapon on earth is the human soul on fire.</string>
    <string name="quotes33">Love is when he gives you a piece of your soul, that you never knew was missing.</string>
    <string name="quotes34">A kiss is a lovely trick designed by nature to stop speech when words become superfluous.</string>
    <string name="quotes35">Love is like war: easy to begin but very hard to stop.</string>
    <string name="quotes36">Love and compassion are necessities, not luxuries. Without them humanity cannot survive.</string>
    <string name="quotes37">We love life, not because we are used to living but because we are used to loving.</string>
    <string name="quotes38">True love cannot be found where it does not exist, nor can it be denied where it does.</string>
    <string name="quotes39">For small creatures such as we the vastness is bearable only through love.</string>
    <string name="quotes40">Life without love is like a tree without blossoms or fruit.</string>
    <string name="quotes41">A woman knows the face of the man she loves as a sailor knows the open sea.</string>
    <string name="quotes42">If you do not love me I shall not be loved If I do not love you I shall not love.</string>
    <string name="quotes43">If you can learn to love yourself and all the flaws, you can love other people so much better. And that makes you so happy.</string>
    <string name="quotes44">There can be no deep disappointment where there is not deep love.</string>
    <string name="quotes45">Blessed is the influence of one true, loving human soul on another.</string>
    <string name="quotes46">I was born with an enormous need for affection, and a terrible need to give it.</string>
    <string name="quotes47">Love will draw an elephant through a key-hole.</string>
    <string name="quotes48">We are never so defensless against suffering as when we love.</string>
    <string name="quotes49">You, yourself, as much as anybody in the entire universe, deserve your love and affection.</string>
    <string name="quotes50">I love that feeling of being in love, the effect of having butterflies when you wake up in the morning. That is special.</string>
    <string name="quotes51">Looking back, I have this to regret, that too often when I loved, I did not say so.</string>
    <string name="quotes52">Love does not consist in gazing at each other, but in looking outward together in the same direction.</string>
    <string name="quotes53">There is always something left to love. And if you ain\'t learned that, you ain\'t learned nothing.</string>
    <string name="quotes54">Falling in love consists merely in uncorking the imagination and bottling the common sense.</string>
    <string name="quotes55">Give me a kiss and I\’ll serenade you among the stars. Give me your love and I will pluck each star to set at your feet.</string>
    <string name="quotes56">My mind thinks of you the second before I fall asleep and as soon as I wake up each morning.</string>
    <string name="quotes57">You have no idea how my heart races when I see you.</string>
    <string name="quotes58">When I tell you I love you, I don’t say it out of habit. I say it to remind you…</string>
    <string name="quotes59">I love you for all that you are, all that you have been, and all you’re yet to be.</string>
    <string name="quotes60">One day, I caught myself smiling without no reason, then I realized I was thinking of you.</string>
    <string name="quotes61">There is only one kind of love, but there are a thousand imitations.</string>
    <string name="quotes62">Love is the great miracle cure. Loving ourselves works miracles in our lives.</string>
    <string name="quotes63">Love is the joy of the good, the wonder of the wise, the amazement of the Gods.</string>
    <string name="quotes64">Love you will find only where you may show yourself weak without provoking strength.</string>
    <string name="quotes65">Only love interests me, and I am only in contact with things that revolve around love.</string>



</resources>
